頌安邨男子墮樓亡

男子送院搶救不治。(劉柏麟攝)

馬鞍山頌安邨頌智樓，上午11時，一名30餘歲男子由高處墮下，倒卧平台重傷昏迷，送院搶救後不治。警方正調查死者身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一定係驚DSE俾人玩

無錢派